\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{O que diz o artigo 14º desta Lei?}

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{15}
\end{figure}

São planos de resíduos sólidos:

\begin{enumerate}[I]
	\item o Plano Nacional de Resíduos Sólidos;
	\item os planos estaduais de resíduos sólidos;
	\item os planos microrregionais de resíduos sólidos e os planos de resíduos sólidos de regiões metropolitanas ou aglomerações urbanas;
	\item os planos intermunicipais de resíduos sólidos;
	\item os planos municipais de gestão integrada de resíduos sólidos;
	\item os planos de gerenciamento de resíduos sólidos.
\end{enumerate}



\end{document}
